68, 69, 70, 71分 三四五六位仲好睇過 爭聯賽冠軍

今晚三隊都贏波嘅話， 三至六位都係各自爭一分， 下個星期日要睇晒六場波先知頭六名位置 今年真係好刺激

阿仙奴贏撚到咩

屌！ 原本會有68分嗰隊搞乜鬼嘢

屌！ 原本會有69分嗰隊搞乜鬼嘢